
                      Merece la pena verla solo por el recorrido fotográfico que te hace, desde la gelida Siberia, hasta el desolador desierto de Mongolia, pasando por la increibles montañas, lagos..la gran muralla china...etc, hasta llegar a la India.
Cuenta la fuga de un grupo de presos de un campo de trabajo de la antigua Unión Sovietica que ilusionados con la idea de recuperar la libertad afrontan hasta las situaciones más limites e imposibles.
Me gusto ver como se desarrollaban las relaciones entre los personajes tan dispares, pero la historia segun avanza es demasiado lineal...
        
            